當年今日

最近好多五毛洗地post，但香港人是不會忘記的